安心出行 ,會與手機不兼容,裝了也不能運行?

安心出行 , 會與手機不兼容 ,裝了也不能運行 ,不知要什麼款式的新機 ,才能夠安裝?

Galaxy S1 幫到你